有冇人個老母煩撚到嘔

呢d老母賤過鬼